\subsection*{Aufgabe 3} % (fold)
\label{sec:3}

Das algebraische Ergebnis lautet für beide Funktionen $\frac{2}{3}$. 
\paragraph{f(x)}
Für Zahlen größer $\SI{8 e-5}{}$ ist der berechnete Wert auf etwa 1\% am tatsächlichen Wert. Für Zahlen kleiner $\SI{8.6 e-6}{}$ ist der berechnete Wert 0.

\paragraph{g(x)}
Für Zahlen kleiner $\SI{2.1e4}{}$ ist der berechnete Wert auf etwa 1\% am tatsächlichen Wert. Für Zahlen größer $\SI{1.65 e5}{}$ ist der berechnete Wert 0.

Diese Werte wurden am interaktiven Python-Plot abgelesen.

\begin{figure}[htbp]
\begin{center}
    \includegraphics[width=100mm]{plots/03f.pdf}
    \caption{Funktion $f(x)$}
\end{center}
\end{figure}
\begin{figure}[htbp]
\begin{center}
    \includegraphics[width=100mm]{plots/03g.pdf}
    \caption{Funktion $g(x)$}
\end{center}
\end{figure}

